其實有無做緊水手/船長/水警/海上工師人士既巴打？

可摸而分享下

Hello巴打 我做緊船長

無野分享，前景暗淡，遠洋/內河都收皮

巴打做緊 ？